====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: c ’ est celui aussi où les villes de plus de 100 , 000 habitants sont de très loin les plus nombreuses , et c ’ est pourtant le continent , l ’ Afrique exceptée , qui a le plus faible taux d ’ urbanisation .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

